台灣留學再計劃定居問題

小弟諗住嚟緊去台灣留學，之前打算都係過去讀吓書體驗吓當地生活，畢業後再返嚟香港做嘢

但見近年香港各方面嘅情況越來越差，正打算畢業後喺當地定居生活

想請教吓有無巴絲有相關經歷/經驗可以分享吓

都係果句,回頭是岸呀巴打

如果你覺得自己可能去過台灣幾次旅行,就覺得好撚正的話,我包你讀書住返半年即刻幻想破滅

我就話頭已濕姐,你仲有得返轉頭呀

台灣人工低升職機會低

移民澳洲同德國唔係更好既選擇咩

有心留，就要增加競爭力，skip乞食科校係基本，留唔留係後事，每個地方總有長短處，靠自己感受幾年決定，呢到既人講咩包你後悔都係其次

去台灣淨係讀VET先會值回票價

你真係好搞笑，家陣樓主係去一撻接近冇乜競爭力既地方去尋求發展，如果樓主係單純黎讀書/退休，咁我冇咩意見

但講緊畢業後定居工作生活wo，唔好玩啦好冇？每度地方有長短係真既，但唔值得浪費係台灣身上，我寧願樓主係香港讀好d書再去下其他地方搵機會好過

唔係個個同你一樣日日上黎台灣post同人競爭，講下自己點踩釘係可以，反正你日日都上台灣post講，但唔洗急住衝出黎幫人做結論